★起碼呢d質素，才可稱為"高鐵"（高質鐵路）

高級乘客

不要瀨屎昆蟲

九龍去北京啲火車

重係用呢啲舊火車

個華人阿叔係咪連登仔祖先

支那火車站

高質火車站

好有英國嗰種鄉郊鐵路feel

鬼佬=高質
華人=垃圾

高質

Chi na 搭「高鐵」搭到飛機咁

日本隨時去買，即時上車
同普通搭火車一樣
No need 搞咁多實名認證，過機之類

大日本

事實wor

lm

歐洲仲勁
好似搭巴士咁自己去月台自己上車